出街次次掂到金屬都會電鳩我

搞到啲人以為我有潔癖

金屬門柄又電鳩我
入閘機又電一下
扶手電梯又電一下
連屋企電制上面粒螺絲都要電我

用手背

你個人太dry

我都係
d人話身體差先係咁

有人話手，有手汗易電親

我都係咁 成日電襯
係咪個人太乾?飲多d水會唔會好d?

me2…
用handcream都冇用
除衫果陣會直頭見到d靜電

唔怪得知癌症要做電療啦

我都係 公司要禁個金屬掣度門先開 一日電幾獲家常便飯黎

屌殘體字

呢個手環應該係負責電撚死你

酸性體質係咁，我都係

恭喜樓主獲得「電」屬性

我都係，office金屬門，電到飛起，對手要經常搽cream

買個嘢都一定要繁體字
同班大陸佬話中國是最好的有咩分別

酸鹼體質好似係偽科學
因為你血液會自己調節酸鹼值

異能四

飲多d水啦

你著冷衫咪有靜電

咁撚樣都無分別你弱智？

雷切定千鳥勁d

係啦係啦
繁體字是最好的

show blocked user - 狗保連登